Ik kon zien dat de professor had uitgevoerd in deze kamer, zoals in de andere, zijn doel met de knoflook; het hele venster-strook mannenzweet en ronde Lucy's nek, over de silk zakdoek die Van Helsing maakte haar houden, was een ruige chaplet van dezelfde stinkende bloemen.
